@inproceedings{Blumenthal-Diwersy-Falaise-Lay-Souvay-Vigier:ACOR4FRENCH:2017,
    author = "Blumenthal, Peter and Diwersy, Sascha and Falaise, Achille and Lay, Marie-H\'el\`ene and Souvay, Gilles and Vigier, Denis",
    title = "Presto, un corpus diachronique pour le fran\c{c}ais des XVIe-XXe si\`ecles",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Actes de l'atelier {\guillemotleft} ACor4French - Les corpus annot\'es du fran\c{c}ais {\guillemotright} (ACor4French 2017)",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "18-26",
    note = "Presto, a Diachronic Corpus for the French of the XVIth\-XXth Centuries",
    abstract = "Le corpus Presto est un corpus diachronique du fran\c{c}ais couvrant la p\'eriode XVIe\-XXe si\`ecles, annot\'e en \'etiquettes morphosyntaxiques, lemmes, et d\'ependances syntaxiques. Une partie de ce corpus (53 textes, 6,8 millions de mots) sera diffus\'ee sous licence libre, ainsi que les ressources ayant permis cette annotation.",
    keywords = "",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ACOR4FRENCH/ACOR4FRENCH-2017/3.pdf"
}
